葉問生canncer，去美國幫仔搵學校，打柒晒班歧視支那人嘅鬼佬，決定返香港教仔詠春然後死咗

葉問生canncer，去美國幫仔搵學校，打柒晒班歧視支那人嘅鬼佬，返香港教仔詠春然後死咗

葉問牛b死了
真係死了

正
雖然你劇唔劇透我都唔會睇

無錯,覺得就咁叫香港人罷睇其實....你睇叫香港人罷食元氣就知..
但電影有個大絕,就係劇透,唔少人如果知道哂D劇情,真係會減低入場既意慾的
但你要有堅強既信念,不怕"死全家"既咀咒

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

多謝 咁柒既劇情 可以唔洗睇

透呢套係莫大功德

推上熱門

唔知真實嘅葉問係咪都係生cancer死？

係咪史上唔會畀人屌既劇透post

唔好推

咁柒嘅內容知都唔想知, 莫講要我睇

連仔唔好改topic唔該

睇3分鐘劇情個d youtube片好過

推

簡而精

第一次咁支持劇透撚

你點知的

做得好

佢哋嘅片就係喺呢啲時候發揮最大用處

樓主會一家平安

有無人用Google 搜尋大法黎戲透

劇透一家平安

連儂牆貼劇透

雖然唔想知 但多謝你既劇透

葉問都要去美國幫仔搵學校
咁唔愛國既戲 我唔睇

支持劇透 推

做咩去人地美帝國讀書？
同香港班膠官一樣

鬼佬一拳打佢入icu啦

屌你爆晒啲劇情出黎唔撚使睇啦

第一次俾人劇透得咁開心

唔返大灣區搵學校?

難得支持劇透狗

吓 知道曬劇情唔睇lu

好人一生平安

push

聽講劇透po會被改標題
麻煩連仔唔好改E個
幫手推,周圍send去其他gp

支持劇透 樓主功德無量

支持樓主

btw 你點知的

葉問一都未撚睇過

air drop埋🥳

唔好推啊

hahahahah

我地唔睇姐仲有啲港豬呢
宜家劇透曬啲港豬咪唔會睇

啱廢老睇

死哂係happy ending

咁撚愛國仲去美國讀書
發覺班愛國愛黨撚樣真係好鍾意借煽動民族主義來賺錢

再推

講到咁愛國，做乜要個仔去美國讀書？

原來如此

AirDrop 劇情比身邊嘅電話

樓主一生平安

劇透就認真啲啦，
好多人真係透左就唔去，
整個劇透文宣大家周圍貼，
咁咪黃藍都唔會去囉

透到上熱門

可以問下謝振美

做得好 幫你推上去

好波
男朋友好撚想睇
我決定share呢個post 比佢睇

呢套柒碌戲唔劇透都無人睇
不過咁樣劇透又幾好笑

舒服 第一次唔洗屌劇透死全家

Google search 葉問4 cancer 死

再清楚啲 好想知道個劇情

葉問冇去過美國

大家可以返屋企啦

雖然唔想睇 不過應該可以幫班港豬降降溫唔入場睇

直頭要祝福全家

係咪柒都唔使睇架啦

Good!!!就咁就睇完葉問4

點解都咁多人

正 幫你share出去

Psuhhh

整個大字報 貼晒係戲院周圍
寫住
葉問劇情如下：

thx

係戲院門口開大聲公講

Push

Disappointing. Totally not about networking or computer. Just some random Chinese guy hitting people.

Not recommended.

唔會 我當年都劇透左某套戲
重上埋蘋果

Pish

應該文字透哂d打鬥既起承轉合
劇情就算數啦

😏🤙

第一次推劇透post

即刻俾正評，透得好

咪又係第一場完勝
第二場本來應該贏但因為某種因素要停手
第三場再拋開負擔屌打對手

劇透救全家

堆

2 秒睇完一套戲

拎大聲公係戲院門口劇透

再details啲都仲ok

我諗FB 都好多人想知

平時我會咒劇透者死全家，但今次例外

TUI
咪撚入戲院睇

點解要過美國醫cancer 中國唔係好強大咩

第一次支持劇透

好精警

真實葉問都就快生 Canncer 死

推呢個，然後每人開個新PO

推大家慳返筆 幫push

起碼佢垃圾到都可以收埋尾

正確做法

呢個劇透真係好精闢

透得好！！！第一次見到劇透咁開心

呢個劇透

btw 你點知的

精彩

唔洗睇

同感，唔撚洗睇

多謝樓主

準備去睇

葉問劇透都死全家

支持劇透

推俾藍絲睇

第一次見到劇透但係覺得感恩

點解你會知

有無谷呀莫剪片

平時好憎劇透，但係唔知點解睇到葉問劇透居然好開心

有無link

做得好 我會幫手spread開去

又煽動嗰啲咩中國人民族乜乜乜
打贏十個美國佬但又打唔贏馬雲

just a chinese guy hitting someone and then died

推畀全世界睇

笑撚左

wooohoooooo

唔推唔係人

知道劇情都冇用 冇興趣睇

係咪有史以黎第一次劇透而被讚揚嘅post?

唔屌之餘仲要 share

睇得呢D戲都係睇武打場面唔係睇劇情 劇透都無用
你地開咁多post等如幫佢宣傳 拉

樓主牛b死了 哂錢睇套咁嘅戲

去人地國家求學，唔跟人地習俗文化，又覺得自己被受歧視，打鳩當地人

根本就係而家班支那留學生寫照

屌你劇透我仲要上支那網睇老翻㗎

非劇透 推

推俾想睇既人

貼去連儂牆

唔需要入場睇 正

葉問想食鬼妹。屈蛇賣豬仔去美國做黑工，被支那同鄉騙光金錢，夾埋鬼佬打假拳食老細夾棍，外圍佬輸爆廠，返香港慶祝開武館，買錯支那假酒飲死撚咗！

我夠可以話唔支持劇透既，死全家啦

唔好推呀屌

pusshhhhhh

笑死

係，胃癌

第一次推標題劇透post

不能只有我看到

去美國又要打鬼佬
與暴力割席

啲劇情鳩撚到我都唔知係真定假劇透

支持呢次標題劇透post

去movie6留comment先多謝劇透

屌你

打多啲啦

辣殺戲

正 雖然唔劇透都唔睇
不過我可以去fb share 了

點解要去美國讀書

去人地地方仲要搞事

想知呀

可以po上影評

和理shop加推和理劇透

我是谷阿莫 今天要說一個幫兒子在美國找學校然後死掉的故事

支持樓主
但其實葉問要睇劇情架咩

已share

Cap圖上IG 我要全世界都睇過
劇透challenge 正式開始！

新文宣係劇透？

推啊

今次劇透完全唔覺得嬲

不過d劇情咁撚鳩既今次

第一次睇到劇透有種開心既感覺

葉問老婆俾12支黑鬼腸招呼

屌你話左罷睇竟然去左睇

華人果然係賤種垃圾

。

正唔會睇
幫樓主推

樓主好人一生平安

正

一定要推

幫推

Good

為佐中立，引用騰訊舊聞source。

就算你地唔睇

都唔會影響到套戲既票房

你想要幾多，出句聲就得架啦

大家千奇唔好將劇透的內容係戲院門口附近周圍貼

睇完當睇咗

係戲院門口大大聲朗讀

樓主好人一世平安

雖然唔會睇。

但望落劇情好柒

屌你啦竟然走去睇

多謝你劇透造福香港

終極打飛機片

本身都無諗住睇 但推
祝所有popo都生cancer

劇透全家平安

比多啲人睇到呢個post

又話罷睇

ok thx

從來未試過俾人劇透得咁開心

係咪史上第一套戲既劇透會有咁多正皮

你點知的？

reported 標題劇透 ban

劇透bam未

垃圾劇都睇
樓主，你都幾戇鳩
仲要比錢去支持

你唔講我都一定唔睇

中国人點解要去美國幫個仔搵學校

真，啲人去睇葉問就係為左睇個劇情

好快因子單黃百嗚都有癌

文宣組可以周街貼
等全香港市民都唔使入場睇

祝佢現實都生CAN

得把口，做實事啦。

有咀咒，我幫你頂

新工種:劇透師

後傳

葉問用詠春戰勝癌魔，起死回生，及後發現詠春可治癌，但副作用係會生愛支病，習此拳法者有機會愛病發，胸口紅到發黑，智力低下，但不致命。

年幼嘅天才美國人特朗普想利用葉問治癌能力掘金，最後葉問發現其惡毒詭計，決定將詠春永留中土。特朗普自始痛恨華人文化。

幾時有得bt

推 正呀

個個上網睇哂無人入戲院
網上睇唔駛霸住電腦內存空間

屌，好撚正！

笑咗咁撚垃圾嘅劇情

功德無量

史上少有既正評劇透post

唔好推啦

你點睇的

.

多謝你
可以慳返

借樓
葉問最後同鬼佬大隻佬打，一開始被人打到趴街，但唔g激發左d咩小宇宙跟手打贏左，跟住士兵全場拍手
有個阿伯同o靚妹出場，o靚妹拎左一袋藥比葉問，仲同佢講話入面有朱古力
畫面一轉葉問返左屋企，佢個仔衝左出黎話要學詠春
葉問睇住個仔打木人樁，然之後同佢講：我黎示範一次，你拍低佢
跟住就黎葉問1-3既回憶殺
最後李小龍出席葉問既喪禮
跟住黑屏白字寫葉問因唔記得咩咩癌死左，美軍將中國武功列為必修課程，就全劇終
冇彩蛋唔駛留低

利申戲院撚

佢一個比錢少幾個去比錢
條數點睇都有so

難得劇透都咁多正評

哎呀唔記得刪唔推post回覆添
幫你推下比多人睇先

葉問都係崇洋媚外，叫d 大陸人點睇

yeah

第一次比正皮戲透post

千祈唔好喺戲院門口大大聲咁劇透呀
你知啦有好多人未睇架

搞錯呀，劇透post竟然咁少人推

第一次劇透咁開心

真係打飛機鳩片嚟

I won't push

一生平安

5分鐘講完故事系列

唔使睇了

第一眼望以為葉太生cancer......差啲想開香檳......

有五毛唔開心
係呀話你呀 破樸吧

去d彈幕到刷

劇透元氣

不如將個劇情內容貼係戲院或者廣告隔離

黑警先會死全家

劇透都要正評先得
推呀

唔想豬

可能係連登史上最受歡迎劇透post.辛苦晒巴打入場

搞錯呀 仲點睇
等online版算

Noted thanks

唔緊要，咪劇透番返校報復睇吓邊個死先，大家攬炒，以後全部劇透

正 第一次睇劇透咁爽

精闢

連劇透都冇興趣睇

香港人有質數，要睇都睇愛爾蘭人啦

咪撚戇鳩
葉問睇嘅係人哋點打交唔係睇劇情

完

我支持葉問生cancer 大義劇透！

呢啲土共飛機片不睇也罷
大大力推
唔好開不推文

人大左識得明辨是非，中國人個種一路侵略人，一路覺得人地恰緊佢，跟住係人地地頭落人地面，踩人地場，睇到我好唔好意思

只能講，去人地地頭，跟人地RULES先係合情合理

推到上太空

其他電影劇透即封題

劇透返校=宣揚革命
冇所謂啦

同我發夢去戲院
海報貼劇透！

睇左網上版
最尾打軍營格鬥場最後
海軍陸戰隊長扭唔斷葉問隻手
葉問扭得斷人地海軍陸戰隊長隻手
呢個位真係好撚膠

我係樓主
其實我冇入場睇
我都係睇隔籬 post劇透簡介再簡化喺標題度
多謝各位，開心

支持

pish

葉問4
葉問真係死咗
哈哈唔睇lu

點解唔喺我哋中國到讀

Good job

邊個畀錢入戲院睇葉問邊個生cancer

每一集葉問：
首先套戲入面嘅外國人全部都要整到好殘格 恰鳩中國人
之後葉問打鳩贏曬佢哋
跟著就話中國人好撚威 打撚哂飛機
完

劇透死XX

但今次透得好

係咪歌嚟

死全家有用就唔使核武啦

未睇劇情都唔會睇

同啲小粉紅一撚樣

唔劇透本身都真係好難有興趣去睇

垃圾片

揾人直頭整啲咩3分鐘睇葉問4出黎個個睇完唔洗入場

劇透死全家已經係4月尾5月佛誕既事
而家黃藍大戰日日都比人鬧死全家架啦

good job

葉問生cancer
幫仔搵學校
打柒美國鬼
香港病發死

最多正評嘅劇透post

生cancer都可以咁好打on99

咁on9嘅劇情都仲想人俾錢睇？

屌你老母，龍門任你搬

係唔睇就點都唔撚會去睇，乜劇透，乜春都無意思

你呢D傻鳩，比錢買飛睇撚完又扮撚哂野連登真係成班垃圾

入去睇下樓豬講既係咪真先

垃圾港產片

仲去睇果班真係垃鳩圾

Up

屌真係好典型中国思想
講到自己幾愛國
但又要去外國
然後又怪人地歧視自己
Wtf?

原本都唔諗住入場睇

呢個好笑

好波

垃圾電影

Tui

唔推唔得

曱近平

做得非常好

正皮

去美國幫仔搵學校 好寫實

劇情咁撚戇鳩都寫得出
不如下次同外星人打

都未俾錢賄賂學校
呢Part唔夠寫實

聖誕節同晒親戚朋友share故仔先

我宣佈Ip man challenge 正式啟動！

睇錯葉劉生cancer...

葉問生cancer ，然後死咗

堂堂美軍同你打拳頭交
戇撚鳩咩

oops

多謝青
我唔睇了

葉問係國民黨軍官

咁好打做乜要去美國幫仔搵學校?中國既唔好咩?點解要勾結媚洋
媚洋港產片罷睇

支那人打飛機

唔可以只有我睇到，推

死全家有用黑警死撚曬啦
今時今日仲驚咩

知道劇情，唔需要睇lu

#不是劇透 #必須看到尾
#入戲院前你要知的小背景

【無雷】你不能不知道的＜葉問4＞基礎認識

葉問得了癌症，偏偏兒子不學好，在學校打架鬧事，慘遭學校退學。葉問只好接受弟子李小龍的邀請，去美國為兒子申請學校，豈知華人到了美國受盡歧視，處處碰壁。

李小龍於美國出書，收鬼佬徒弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍因此得罪了中華總會會長萬宗華。葉問與萬會長相識之初，因為對於中華傳統武術意見不合，隨即展開了一場詠春對戰太極的戲碼，萬會長發現葉問受傷了，直接收起一隻手跟對方打。

葉問拿不到萬會長的推薦信，無法讓兒子葉正入學。人在異鄉的葉問很想聽到兒子的聲音，可是每次的長途電話都被兒子拒絕接聽，父子關係惡劣。

這時，李小龍的美軍徒弟吳建豪，想將詠春引入美國部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓，挑起了美國海軍陸戰隊跟唐人街的仇恨。

美國軍官趁著中秋晚會把會長綁走，並且打趴了所有會中的武師，找移民局拉人。這時葉問出馬，打趴了挑釁的美國人，美國人又把會長綁入海軍陸戰隊，並且打到重傷。葉問看不下去，認為中國人不能再被欺侮，於是叫吳建豪把他帶入海軍陸戰隊，美國人跟葉問一番激戰之後，再度打趴美國人。

葉問解救了中華總會的貌美女兒若男，但還是無法讓萬宗華會長點頭寫推薦信。

於是，葉問放棄了兒子的留學計劃，決定回香港並與兒子和好，教授兒子葉正畢生絕學，還叫他兒子用機器拍攝。最後，葉問在79歲因癌症去世，畫面切換至徒弟李小龍祭拜，然後開始播放前幾集畫面，包括洪金寶、黃曉明、熊黛林等場景。全劇完。

#不是劇透
#不要share
#share了觀眾便不會購票

點解要去美國
崇洋媚外

坦白講睇葉問一向都唔係睇劇情

Noted

死了

Yea merry xmas

恭喜葉問成為標題劇透都唔會俾人屌既戲

睇錯葉劉

正評最多既劇透post

柒頭皮劇情

劇透
拉

去美國搵學校都唔返祖國
個導演正一漢奸走狗賣國賊

吸毒廢老有好吹奏啫

黃百鳴：我屌晒你哋老母呀！

你都死全家

差個問號呀

支那賤種抵比人歧視架喎

港式打戲好似睇雜技表演
有劇情不過係點綴無咁dry
要睇嘅唔會因劇透就唔睇

一人一po

點解要去美國搵學校?
有時唔係外國人歧視華人
而係華人自卑心作崇，
而且華人無外國人嗰種器量和幽默感，
人地外國人見你咁認真都癈事理你。
華人嗰種粗鄙同缺德外國人當然看唔慣。
又唔見外國長大嘅華人會有咩問題。
但人地唔似華人咁下下搬到民族層面。

如果係依家就唔得㗎啦，葉問俾人制裁，成家都入唔到美國境㗎啦

推

有冇劇透 都唔會睇

一集都無睇過

連仔今次唔改標題好波

話咁快就有老翻

做咩唔睇中醫

點都好過
啲坐係間屋屌人老母去睇
但又唔係去戲院門口屌人老母既垃圾

同啲狗係狗屋吠一鳩樣

推呀

葉問4左呀,4撚左呀!!!!!!

又話罷睇 睇下呢個post已經唔知道香港人點解會失敗

第一次唔block 7劇透撚

屌你吖？？
片尾有彩蛋唔講？？
彩蛋係下集決戰羅莽

原片from captv

去台灣葉問Facebook分享

葉問的兒子在學校打架被趕出校，葉問自己確診患上癌症，去美國幫兒子找學校，打贏了歧視中國人的洋人，同時李小龍的徒弟在美國得罪軍官，但軍官單挑葉問打輸了，最後放棄兒子的留學計劃，葉問回香港親自教兒子詠春，然後死了

哇
仲駛入場嘅

點解冇人劇透frozen

完！

Pushhh

咪係
可能啲人仲會入去聽歌

迪士尼咁撚濕鳩都咁多人睇
睇嚟唔搞搞佢真係唔掂

支持搞埋marvel

有乜辦法劇透上大陸

雖然之前已經睇過呢篇
宜家睇到都笑到hihi

本來佢哋就係同一間公司

我用咗dummy account, 係youtube 講葉問4嘅片留言

劇透葉問一生平安

身邊啲人日日喺度loop "into the unknown"

俾大陸人睇，唔係俾你睇。

g持巴打

遲啲上網睇老翻先

12.22 15:30 支援新疆

睇佢老婆定睇葉問

原本無興趣睇

哎呀劇透咗唔睇喇

我日日叫黑警死全家 都冇狗死

唔好罷睇！ 咁愛國愛港嘅電影一定要支持

就算你劇透晒我都會睇

你點知的？即係你睇左啦

睇到個鬼佬係咁讚空手道係世界最強我又諗起斷水流大師兄

葉問虛構角色黎架

Seed呢屌你？

推到連登管理員入黎

劇透：私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了私了